有無ching覺得交響詩篇俾人低估得好緊要？

明明機設 故事都正 但相對比其他同時期既機人動畫少人提好多
仲要佢明明首首op ed都咁正

雖然ao真係好辣殺..

覺我入坑作
不過冇人識

前20集太撚悶啦
後面好睇都無用啦

前半part溝女
後半part解主線

ao係垃圾嘅話新嗰套劇場真係垃圾都不如 ao我都up得出啲劇情，新劇場我完全唔撚知佢做緊乜

愛之夏果套當前傳睇
Anemone已經係平行時空

Ao

點垃圾法 我仲未睇

兩公婆打後開始好好睇
不過認同前面節奏係略嫌慢左d

呢首ost我都好鍾意

蘭頓第一次踩板飛夾呢隻storyteller
打冷顫

我憑印象講，睇唔明唔好屌我，因為我都唔知睇咗啲咩，第一次喺戲院睇到想中途走

可能最後一集好啲呢 有原本結局一半咁已經好好 咪再搞咩平行世界同播舊片

冇可能
bones玩親劇場版多數無咩好野
唯有祈禱下最後一部renton篇可以正常番

果時玩ACE 3 第一次聽到首OP - Days
就迷上左

識貨

套野係日本唔係略有名氣架咩
手機仲有佢隻album 成日聽
當ao打後既唔存在

J下馬戲算啦
劇場版咁短時間可以有咩劇情

其實都係想啲角色係而家呢個年代浦頭姐
某程度上唔搞到同本傳有關可能係唔想破壞本傳劇情
目前3套劇場版都係平衡時空
唔掛住交響詩篇個名既話其實唔錯

ao就算吧啦 石英時空槍

愛之夏唔係都係平行時空緊咩

因為機戰z玩男主篇識，但一開頭睇太悶頂唔住棄

岩岩睇完B站熟肉
第二集又唔係話好難睇，成套戲都好皇道，尤其係嘴炮果段真係好似疾風傳鳴門嘴炮帶土，但結尾又勾起我條癮
同埋世界觀、設定都係交代得好模糊不清，例如我覺得呢D位都係要講得清楚D（不過講野講唔足都算係交響詩篇嘅特色黎）

順帶一提，第一部尾段嘅預告畫面係第二部係完全冇出現過可能要等第三部

Ao唔計
之前交響詩篇艾蕾卡真係 好震動我人生

依套暫時係我人生最深刻最鐘意既動畫有齊甜酸苦辣
初初都會覺得前拳慢過頭, 但當我睇完哂咁多集之後,就有種好懷念前半佢地成班成員既生活點滴同趣事所以其實前半都好正

亦都因為ost - story writer而知道supercar依隊神band既存在可惜一早解散左